到底28號定29號定1號先係百萬人遊行?

如果呢100萬人分成3堆, 果3日每日咪得果30萬?
吹撚晒大雞先得30萬, 對唔對得住共和黨?